{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163094?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 스테이오늘 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は21:00で、チェックアウト時間は12:00です。 チェックインとチェックアウトの際には、予約のお知らせが提供されます。 客室内備品は盗難防止システムが適用されています。 ウェルカムドリンクの提供は入室と退室の際に可能であり、1人当たり1回のみ可能です。 カラーリングによる汚染や客室の器物破損の際には弁償措置が行われます。 未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書を必ず持参してください。 全客室は禁煙客室です。 チェックアウト時間を遵守する必要があり、超過した場合は1時間あたりの追加料金が発生する場合があります。 入室人数は最大人数を超えることはできず、基準人数を超えると6歳以上から1万ウォンの追加料金が発生します。 3人以上の入室の際には男性と女性の男女同室での宿泊は不可となります。 ご予約の際に受けられる特典として、全客室には空気清浄機とコーウェイ浄水器が備えられています。 また、VIP、カップル PC タイプの客室には最新のスタイラーが備えられています。 客室に設置された75インチスマートテレビを通じて様々なコンテンツとVODが鑑賞でき、ネットフリックスも無料で視聴できます。 また、訪問客には10種類の無料ウェルカムドリンク(ラテ、エイド、ミルクティーなど)が提供され、PC仕様はi5-12400、DDR416GB、GTX3060、27インチ165Hzゲーミングモニターを使用します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "12:00です。"
        },
        {
            "question": "客室内備品について教えてください。",
            "answer": "客室内備品は盗難防止システムが適用されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は利用できず、入室の際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遵守しないとどうなりますか？",
            "answer": "超過した場合、1時間ごとに追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできず、基準人数を超えると6歳以上から1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "3人以上での入室の制限はありますか？",
            "answer": "はい、3人以上の入室の際には男性と女性の男女同室での宿泊は不可となります。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "ご予約の際に受けられる特典として、全客室には空気清浄機とコーウェイ浄水器が備えられています。また、VIP、カップルPCタイプの客室には最新のスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室に備え付けられたテレビで何が視聴できますか？",
            "answer": "客室に設置された75インチスマートテレビを通じて様々なコンテンツとVODが鑑賞でき、ネットフリックスも無料で視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 379
    }
}